[Steam] Splitgate: Arena Warfare-《HALO+Portal》免費線上傳送門射擊遊戲

Steam :
Instagram :
Facebook :

- 遊戲宣傳片

- 遊戲簡介

美國遊戲開發商 1047 Games 宣布，旗下研發快節奏線上射擊遊戲《分裂之門：競技場戰爭（暫譯，Splitgate: Arena Warfare）》在 Steam 平台上市，採基本遊玩免費制營運，遊戲採用 Unreal Engine 4 來開發，強調將顧及射擊遊戲的新手與老手玩家。

美國遊戲開發商 1047 Games 旗下研發快節奏線上射擊遊戲《分裂之門：競技場戰爭（暫譯，Splitgate: Arena Warfare）》，具有讓射擊玩家熟悉的近距離戰鬥感，同時結合了傳送門設計、讓遊戲增加空間上的探索。玩家可以在線上與好友進行對戰，也可以與強大的 AI 練習、以提升個人的技巧。

1047 Games 團隊本身是《HALO》系列遊戲的粉絲，而他們開發的《分裂之門：競技場戰爭》目前在 Steam 平台開放下載，遊戲結合了玩家可以控制的傳送門，來打造競技戰鬥的新方向。

- Gameplay

- 遊戲畫面

有冇人玩

完全唔吸引

特登DL左黎玩 自動匹配左場DM 對門除左開局有用過之外 完全唔洗用 打左一場就刪左

其實我都想知咩時候先要開傳送門

大家得閒打機之餘
記住一陣都要出黎呀